唉 好想攞金像獎

做黎做去都係老臨 拍片又無人埋堆